想搵一套細個睇過既歐美恐怖動畫

每一集既開頭都係有個男人走入劇院
然後買一包活昆蟲一路睇劇一路食，而D蟲仲會係佢身上爬
之後個男人睇既電影內容就係當集劇情
套野係明珠台睇既

lm

我都睇過wor
記得有集講pie man
果陣小學雞睇完都幾驚

btw
最慘應該係隻蜘蛛

grizzly tales for gruesome kids

好似係

係呢套 THANKS